同廢老拗不如對住隻畜牲講野，慳返啖氣啦

相信唔少人同過廢老鬧交
9 成人都聽過 班人收咗錢 美國比錢搞事 你係中國人唔鍾意就去美國
初頭都仲會同佢地駁下
依家真係發覺點講都冇用
呢班人既思想係同畜牲冇分別，簡單黎講生活係為咗飽同唔好死
自由民主呢d普世價值係冇可能理解到
等於你對住隻狗講野， 唔通你講多幾次佢會明你講咩？ 係唔可能呀
佢地個腦係完全冇辦法理解
真係做實事，cut家用， 搬走，老死不相往來等佢冇仔送終就知驚啦
不過唔洗咁嬲， 呢班人過幾年都釘蓋啦

利申： 約咗agent聽日睇樓

唔小心負評
係想正評